有冇人覺得父哥好慘，好似每介時刻都比人搞緊

之前反父熱潮
依家又比明叔狙擊

日日同明叔打情罵俏

佢自己傻閪喺度日日撩交打但又次次都柒

請珍惜父哥 唔係佢又會返cctoy做kol

微博之父

物以類聚

希望佢快d返去啦屌

港父同明叔結婚未

我寧願自殺

父哥算唔算波台流浪狗，好多車迷都反佢

垃圾一件

有無港父fd子列表

冥婚

你唔好咁痴線啦

有

你都係

明叔

情人嚟

山狗

佢成日同沙b互含

我 立即 屌你老母 啊

樓主搞咩咁折墮要認狗作哥